罷工好難？和理非中產唔好忘記手上最大既武器—車！

講一講歷史，1984年的士試過係市區慢駛令到政府跪低，當時都只係需要3000架車就塞到爆廠！講返近d，記唔記得9.1晚機場行動大家一齊衝出去接放學塞晒機場條路？而機場絕對係香港經濟既死穴，所以必須要搞！
和理非成日叫勇武唔好送頭，而家遊行又咁危險，呢個活動就岩晒大家參與啦！

Q&A
Q1 之前咪搞過和你塞囉，都唔成功，又搞？
A1 之前既和你塞機場行動宣傳並唔係以車為重點，主要都係靠手足搭巴搭鐵去塞，所以響應既車主並唔夠多，只得幾百個到，而且亦唔係同一時間行動。但9.1晚機場大撤退顯示只要我地夠多車，而且同一時間入去就會成功塞到！

Q2 真係會夠車塞？
A2 香港有57萬部私家車，只要有1%出黎行動已經有5千部車，只要同一時間一齊出發入機場就會成功！我地有過百萬人行過出黎，唔係連1%既人都冇嗎？

Q3 機場有禁制令，黑警又會亂拉人，行動好高風險wor？
A3 成個行動目的並唔係入機場，而係揸車入東涌探朋友，探唔到出返青衣後又再入去探朋友，所以並唔會觸犯禁制令。行動亦唔需要刻意慢駛，只需用安全車速，收費站比錢時又要找下錢搵下散紙就夠。假設黑警設路障截查車輛，你架車冇改裝冇文具又唔係播緊願榮光，再加車cam全程錄影，佢點拉你？

Q4. 黑警拉人根本唔洗原因，你咁係送手足去死
A4. 係，但罪名呢？行街可以用非法集結，蒙臉法告你，揸車入東涌我真係唔知佢用咩理由拉你。而且你諗下黑警係公路上拉一個司機，就要一架拖車善後，大大加重左佢拉人既功夫。
都係果句，基本上而家行出街都有機會被拉，揸車抗爭既風險一定較你出黎集會遊行細。

Q5. 咩時間搞？
可以先星期六上午試，成功一次之後平日放工後都可以試。因為基本上貨運係7天/24小時，任何時間塞都會做成影響

結論：
係被捕人數急劇上升，接連有手足連命都冇咩既時候，和理非中產有車人士係時候要上場啦！呢個行動相對地風險低而回報大，點解唔試下做？覺得work既請幫手推，希望大channel主例如suck channel/攬炒channel可以幫手推同訂下日子盡快行動！

光復香港，時代革命
香港人反抗！

推

pish

唔覺得work
除非你真係識中產
否則中產得閒搵多幾個錢